{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 죽도동 쇼 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。 客室料金は2名基準であり、追加で1名当たりの料金が発生する場合があります。 特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を受けることができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルする場合は払い戻しもできません。 夜間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰がありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数ごとに料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の人数ごとに料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を受けることができますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、入室をお断りされることもありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参しない場合、入室をお断りされることもあります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "はい、夜間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 385
    }
}